淘寶送貨去大灣區香港，點解唔包郵？？？？

仲話香港要溶入國家，成為一體？

係啦,好快香港一街電動車走來走去

大灣區講到咁撚勁，淘寶唔包郵已經露哂底

大灣區送大灣區都唔包郵

習大大：再嘈拆關

擺明係一個騙局

大灣區自助餐

唔使過關直入香港咪包郵囉

問關狗 佢好熟淘寶

一國一制

唔溶入就踢走，好似新加坡咁呀

搭的士由灣仔去灣仔 你咪就係灣仔囉
from 黃子華